有無巴打今晚會去影流星雨？

唔係聽晚咩

香港太空館稱，今年雙子座流星雨的輻射點，將於13日（周日）晚上約7時30分從東北方升起，翌日凌晨約2時至3時是最佳觀賞時間。雙子座流星雨的流星相對明亮，速度較慢，數量多而穩定，適合目視觀測。香港太空館將於13日晚上8時至10時在YouTube進行網上直播（太空館YouTube直播連結：）。

可能去到凌晨先多

好似2晚都有

影雲

依個天氣應該乜都睇唔到

多雲，勸你慳返

你要搭飛機影

屌 咁算9數 睇天文台直播算

雲開始散 可以出發
每個鐘120粒 劃過星空

要抱住無任何期望嘅心態去睇

諗起都煩
最後變左影星軌
最慘係咁多雲
星又影唔到
影住啲雲on99咁郁
又要睇返邊張係真流星唔係飛機
又凍 放棄左

個天變清

本身都諗住今晚入大尾篤許願
諗諗下又驚迫爆變流星雨群組

諗緊上大帽山，不過又驚好似去大棠睇紅葉咁塞車

每個鐘120粒會唔會諗多左

屋企 電話 向東影

咁快有 你屋企好空曠喎

有幾多人會照去

夜晚好似清左？ 我見有啲fd都去左露營

我，去西貢

諗緊西貢定大尾督

大尾篤

大坳門啦

d 雲又厚返

天文公園係咪無得開營？

北潭涌多雲中

祝大家好運 我都係留係放棄

屌你咁快放棄

香港太空館 live streaming

日本 live cam

香港果個同日本比，睇留言睇得出香港人幾濕鳩

唔使諗 今晚勁多雲

120係最理想每小時可觀察數
Maximum 數黎
香港計 好運的話成晚肉眼睇到20多dd 啦

好多雲呀，點睇

心願便利貼

放棄吧啦。。。

趁仲有車好翻屋企喇

大埔海邊多唔多雲？

日本LIVE CAM見到粒好正

大尾督邊影到嘢

石恒島看雙子座流星雨

今晚真係窄

多雲到
本身冇雲都難睇到
加油

電話，單反後補

大約 00：30 有粒喺 頭頂劃過

有無包膠

啱啱冇咁多雲 而家多雲到仆街

都係雲.雲.雲

去睇雲大美督好鬼多人

12:00-1:00期間見到兩粒，算係咁就走左了

大坳門都係，仲有好多狗

上連登睇咪得

愉景灣5-6粒

清水灣郊野公園 多人過旺角

多雲到呢，返屋企睇網上直播

有無人今晚再戰

琴晚大尾篤2am-3am
睇到5粒

今晚仲有?
幾點出去好

今晚無可能睇到

睇返天文台, 今日同琴日一樣多雲wo。聽晚好似比較有機會。
聽日好似少D雲, 通常係13或14號係peak, 過左一日都仲有機會。
"If your weather appears to be overcast on the peak night, the two nights prior and the one night after the peak will also produce impressive activity."

仲大霧過尋日

諗住17號去，不過都要睇天氣

17號仲有咩？